一芳水果茶爆發倒店潮？已有2加盟店拍板收攤！

一芳水果茶爆發倒店潮？已有2加盟店拍板收攤！

知名手搖飲一芳水果茶爆發倒店潮了嗎？因力挺一國兩制遭民眾發起拒喝抵制，雖先後祭出買1送1與抽電動機車等活動欲攬回民心，但生意仍是不見起色，尤其加盟店更是慘烈，除高雄楠梓德賢店近日宣布將在月底結束營業外，先前位於台北市復興南路的一家加盟店也早已人去樓空，另伊通店原本也傳出將收攤關門，在總公司緊急派人進駐後變成雙方聯營。

一芳因力挺一國兩制引爆民眾拒喝抵制，雖祭出買1送1與抽電動機車等活動欲攬回民心，但民眾卻不買單，生意一落千丈，尤其加盟店更是慘烈，其中，高雄楠梓德賢店近日宣布將在月底結束營業，據《東森新聞》報導，隔壁店家透露這間店近期生意很差，「就算生意沒有跌落7、8成，至少也跌一半以上」，此外，據《三立新聞》報導，位於台北市復興南路的一家加盟店也因禁不起1個月10多萬的虧損，在上個月刊登頂讓告示，近日店址早已人去樓空、高掛招租布條；另據《華視新聞》報導，伊通店張姓老闆原本也在日前通知員工「10月6日將停止營業」，但在總公司緊急派人進駐後變成雙方聯營。
事實上，一芳總公司為搶救生意低調成立新品牌「霜江茶行」，甚至傳出一芳加盟主可免加盟金，被質疑是想轉移陣地另謀生路，但民眾會否買單似乎已成為業者與消費者間意志力的對決，後續發展值得觀察。

香港巴絲們
台灣人的火力來了

站在香港一方既台灣人幫手抵制共同敵人共芳
但香港班和理非就幫敵人共芳 幫共芳輸血
荒天下之大謬 做番港豬啦

台灣人

香港一芳唔係奶共喎

香港一芳係自己人講左好撚多次

話說上次係咪有新聞話香港一芳加盟主集體訴訟？有冇人知而家有冇新進度？

膠都唔想比
唔奶共重同共芳合作 最後都係利益關係 $$$$$$$$$$$
守城者，以亟傷敵為上 (自己GOOGLE 下咩意思啦)
但班香港左膠重供養養分比奶共者

台灣共芳加盟店夠唔係奶共 台灣人又罷買?
台灣人傻架?香港和理非比較聰明?
和理非用行動對抗敵人(共芳)既敵人(台灣人)
同情敵人共芳

香港一芳係黃店，真係好慘，講咗咁耐都比人誤會。

台灣共芳同大陸代理係抵執

台灣一芳加盟店係黃店，真係好慘，講咗咁耐都比人誤會，收埋檔添。
係唔係台灣人比較蠢?

唔係啊 台灣一芳加盟店都係黃架 點解D人都係罷買? 佢地係唔係比較蠢，香港和理非比較醒目

行動Post :

目標一、哂馬
由於警狗唔再批不反，即使批左亦會製造衝突。
為左令和理非可以舒舒服服地出返黎，展示人數同民意，
所以就利用黃店門外既人龍，製造畫面同話題吸引媒體注意。

目標二、支持黃色經濟
依幾個月生意難免受影響，加上可能被藍絲杯葛，
良心黃店係好需要大家支持。
最實際既支持當然就係拎銀包出黎，入錢入錢入錢！
另外參考連登既食評，由於良心經營既關係，黃店食物質素一般都偏高，
絕對係win win雙贏！

------------國際文宣------------
請將買返黎既貨物/食物/單據同排隊盛況
一齊用#Buy4HK
放上IG, Twitter, reddit

台灣人分的很清楚
一芳中國欺負香港加盟店
總公司扛起來就對了
這麼愛奶共就台灣收一收滾去中國

台灣各加盟店各自發出跟總公司不同調的聲明稿
分別割蓆
還有分店直接解約

現在也有加盟店集體打解約官司中

台灣不是沒抵制手搖店到倒過
英國藍就是被抵制到倒的

至於香港的加盟店各位巴斯可以高抬貴手
香港加盟主讓他們混口飯吃先
台灣人的品牌讓台灣人動手就可以

兄弟登山，各自努力

你咪去養囉 養虎為患 當文宣去到台灣人手中 到時人地唔再幫香港發聲唔好問點解 香港真係好多左膠 天真撚一大批
當前線係CONDOM 人地14 18歲去前線擋子彈 你就掛著共芳盤生意ON9至極

「唇茶表示」以為十月十日爆買黃店我就會驚？

刀下立見
以為十月十日爆買黃店我就會驚？

我地決定當日收益扣除租金成本全數捐去星火！

旺角尖沙咀一日租金水電差餉管理費合共大約$6000

人工當日都會全數捐出！

全日生意額同入數紙將於11/10 post出黎！

走數任錫春袋！

新口號：和勇相連 絕不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號